屌你老母圍頭佬

幾時入去打柒佢地

：聽日
：下星期六日